連登巴打幫手舉報ICAC同證監會

律政司知法犯法
/據聯交所權益披露資料顯示，鄭若驊原來以配偶身份，於上市當日被視為與潘樂陶共同持有安樂工程8.89億股或63.48%股份，以今日安樂工程每股收市價報1.19元計，該批股份目前市值10.6億元，但鄭若驊從來未申報。//

【鄭若驊未申報利益 聯交所披露持有安樂工程股權 市值近10億】

==============
7月4日起 《蘋果動新聞》只限升級壹會員閱覽
🍎 新聞有價，立即$3訂閱：

推
叫醒身邊人
與手足同行
Sorry Hong Kong is closed today

推

[長期置頂/集思廣益]727 元朗地勢分析/討論
入黎討論下

如果問責制仍存在...
當年買車都...
唉

唔好期望ICAC，佢已經名存實亡

推 金融巴打麻煩各位

推呀

#kill

有幾多做幾多

而家好多post同連登熱門都關於元朗嘅事
琴晚中環啲post潛曬底
十分古怪
而且當中有好多假post 假內容
一唔係就重重覆覆
而關於元朗內容嘅post就唧牙膏咁keep住有
大家一定要幫手推返中環啲post上嚟
連登好多鬼

唔好俾中共淡化佢哋琴晚係中環嘅所作所為

想討論元朗嘅 或者其他嘢 請集中一個post

ICAC: 404 not found

推
報icac

Push